支那三峽大壩潰堤在即? 支那重慶發布紅色預警 超歷史毀滅性洪水將現身

今次幾多年一遇

挪亞方舟呢？

今次無事

沒事兒

未起

冇事=有事
有事=好大件事
好大件事=

14億人，一人飲一啖都沒事兒啦

唔敢笑耶撚了

如果重有出年, 就一年一遇

冇事
相信黨

ARKK

又說三道四，一定無事

滾滾長江東逝水～

又係王維洛專家

1986年未起壩已經講個壩會爆

又出左幾本書講個壩會爆

年年講講左30年都未爆

萬年一遇>千年一遇>百年一遇>有可能出事

強烈譴責外國勢力
一定係美國搞到咁！

天

天災有 瘟疫有 仲差D咩

點呀
年年都話冧
冧左先講啦

一年一次嘅100年最強洪水

支那人冇義人

浪奔！（登登登）
浪流！（櫈櫈櫈）

萬里滔滔江水永不休

三峽爆同支爆一樣 只係9up

唔會嘅冇事嘅點會呢

一萬一千。 唔怕一萬最怕萬一。所以無預計到

無事

一日幾廿萬個飛機post, 真係爆先笑啦

有聲

泰kai鮮啦

一年一遇
起碼半年一遇啦

會沉船

爆左先講

有冇人睇緊直播？成個城d電都cut鳩左，太暗我睇唔到浸得幾勁
不過隱約見成個Mon一半都係水

今年真係所有天災人禍集於中國
天滅中共, 個天有幾唔鐘意刁

講咁耐 ,爆咗未？

其實大壩唔會有事，因為中共係唔會理下游人民嘅死活強制排洪

支那講好大件事就肯定仆街啦

靜靜地

好大件事=好撚大件事

唔驚!

我估中共起咁多水壩可能痴左線為左叫其他國家比錢買水
以為好似香港咁要買佢既水
點知人地都唔會買
而家要放水殺普遍人

真

信政府，驚閪

連續兩次千萬年一遇洪水

大陸野不嬲一次性架啦

都未發生

咪造謠啦，水災根本吹大咗

係咪真㗎

諗起羅家聰

唔好有事
我地中國人要為國加油
有國才有家

當中國23省連日暴雨，而香港天天天晴

根本無事發生,叫到係威係勢想博燈咩?

大雨啲plz

上海將會取代香港

都係果句，真係有事先講啦

燈燈燈燈

聽朝等好消息啊吓

支那夠話打台灣講咗四十幾年都未打啦

以前班中國狗爛地D水由地下走都會浸到仆街
而家起咁多石屎路阻礙左去水
睇黎佢地死鳩硬

連個天都係中國嘅中國會無事 你地唔好再散佈謠言

外國勢力不得干涉內政

沒事沒事，大壩是不可能有事的

冇事既，黨都冇提三峽
你地班連燈仔咪再危言聳聽

邊度

一係慢慢舟

我提醒你，中國有14億人

Link?

集氣

免費水 中國又贏

還有黨

求直播，想睇大壩抵擋百年一遇洪水

多難興邦

唔信！

屌，神聖大中共帝國咁強大，點會有事
班反中亂港份子成日咒三峽決堤。
嗱，中國同胞請放心。我地連登一定日日夜夜瘋狂祝福三峽一定無事。

一定好睇過日偏食

沒事兒，支那那麼強大 怎會有事
相信政府

唔洗咁開心住我覺得乜事都唔會發生
邊有咁易潰堤
你有生之年見過幾多次？

In連燈, we trust

唔好ff啦信黨 唔怕

飲左又要痾, 14億篤尿都唔少野

邊有咁易

邊有咁易有事呀

有事我出彌敦道裸跑

咪再燈啦

中国加水

今日食堅石燒，隔離呀叔喺到笑鳩三垃大壩，話揶亞方舟先頂得嗰幾千年洪水，支那憑乜頂乜撚野頂萬年洪水

頂

有無直播

天譴呀

草都冇

有14億奴隸制撐住！
每人飲一啖都冇啦！

三峽會爆簡直吹水 最大騙案

高質

一邊水 另一邊火
【沉睡50萬年】黑龍江尾山火山復活

有內地研究表示，位於黑龍江五大連池火山區、50萬年沒有爆發過並被視作死火山的尾山火山，下方或存在岩漿補給，屬於正在「充電」的活躍狀態，有研究人員表示，上地殼的岩漿庫估計已有15%熔岩，一旦達到40%，火山就有可能爆發。

屌打到1999
支那憑乜撚野頂所謂萬年洪水*

14億人一人飲250ml都飲乾佢啦
怕乜

應該係燒山fans佢地話早幾日先食完時代冰室
仲喺到笑鳩啲藍絲淨係識話「你係咪中國人呀」話冇腦先會咁講

重慶係三峽大壩上游

我就話一定無事啦, 三峽大壩潰堤都係武漢出事啫,幾時到重慶

爆先講

世界末日了

邊會有事 大家放心 信政府

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

點會有事啊 你唔好亂咁講野

一直以為自己屬理性
人命優先於一切
但睇完個po 只擔心佢唔爆堤無乜死人
原來為左對抗邪惡真係會變邪惡
知道之後仲無反思 想佢死更多人
變得更邪惡更唔理性

現時有約340萬人在微博收看央視直播。

另外，據《央視》，受到近日強降雨影響，

截圖來源：央視
央視直播：

我得微博link

準備後事

Thanks

冇野嘅

四川更比漢中苦

有14億人，不用怕

未事兒 未事兒

天狗食日

全黨死清光

一嘢沖撚爛佢北京上海

水為財

假既!!

截圖來源：央視
央視直播：

得微博link

本身想屌你班仆街咪再燈
但見到呢個comment真係忍唔住笑左

未完場都唔會慶祝

真係爆咗先開香檳

不得對水壩說三道四

音樂好振奮

笑撚死 垃圾

信政府

大家忽然間咁愛国 咁關注佢哋水唔水浸。

一定冇事 , 我信黨

央視個音樂好應景

...

中二feel，都係嗰句
信正苦，無事

海嘯 ，龍捲風，隕石

屠盡了，支那人

冇事=有事
有事=好大件事
好大件事=準備定身後事

差一個地震

唔好引我開心啦～

水災都喜事咁

喺香港

我哋香港呢邊咪又係一樣當喜事

滅撚左中共
央視都覺得係好事

我地點同, 隔岸觀水

又係小鳳姐既歌

長江後浪推前浪，更好嘅將至。
原來早有預言。

昏睡百年 國人漸已醒 睜開眼吧 小心看吧
那個願臣虜自認 因為畏縮與忍讓 人家驕氣日盛
開口叫吧 高聲叫吧 這裡是全國皆兵
歷來強盜要侵入 最終必送命
Credit: 魔鏡歌詞網
* 萬里長城永不倒 千里黃河水滔滔
江山秀麗疊彩峰嶺 問我國家那象染病
衝開血路 揮手上吧 要致力國家中興
豈讓國土再遭踐踏 *
個個負起使命
Repeat *
這睡獅漸已醒

如果挪亞生於中國，好快被拉尋釁滋事

係真唔係呀? 你唔好氹我喎

葉麗儀

慎入

拆曬咁多十字架
得罪上帝仲想有方舟？

希望條罷頂到美國制裁之後先爆

未驚果la

點算

滅

所以要大躍進 餓撚死你班仆街

發下夢好啦 點會冧